買小米max2定等紅米note5

等左咁耐都未出紅米note5,會唔會買小米max2好d?
有無人知紅米note5幾時出？